潘曉穎母親再請求林鄭協助陳同佳投案

涉嫌在台灣殺害女友潘曉穎的陳同佳因洗黑錢案刑滿出獄將近一年，當日他在全港市民面前聲稱會到台灣自首投案，至今仍未兌現承諾。潘媽媽無奈發出最後通牒：「陳同佳，若你尚有一絲人性，10月23日是你自首的最後限期。」無助的潘媽媽兩年來曾向民建聯、特首辦、律政司長鄭若驊及保安局長李家超求助均失望而回，她再次接受本報訪問，要求林鄭回應一位母親的訴求：「林太，你不嬲都話為市民所急而急，希望政府盡快同台灣協調，協助陳同佳去台灣自首，希望你盡快回應我哋！」

佢老母仲未意識自己變咗condom，垃圾

兩面不是人

林鄭叫左釋懷
如果而家又送大仆佳去台灣即係自打嘴巴

佢終於知個槍頭應該指邊
有進步
佳仔：

Condom家族仲未有自知之明?

搞左成年搞到香港亂到7彩, 都係要信港共政府

條廢西老母咁耐都冇為自己搵民建聯修例而道歉
一講就話自己唔識政治轉移話題

搵得民建聯唔會好得去邊

請釋懷rap
rap

香港政府:不回應

佳 係度嗎

☺️系度

你殺左潘曉穎 幾時可以去自首？？

我點解要自首？

呢個係憑我自己本事殺的臭雞

點解要自首？

屌你老母🖕

😦😦😦

媽媽兩年來曾向民建聯、特首辦、律政司長鄭若驊及保安局長李家超求助

咪叫左你釋懷
人民英雄

又話送中條例可以幫到你嘅。
中國政府部門去唔去到台灣？

鄭月娥採你有味啦傻閪

你一個人急之嘛，全香港都WFC

佢轉黃會否成為我們最大武器

條人渣點會幫你

過左成年，仲講得出話為市民所急而急，係咪真事

記得交稅養陳同佳

自己on9都算
仲要搞埋香港人

間接累到成個香港咁
無論黃藍中立都雞毛鴨血
一啲羞恥一句道歉都無
得你個女係人命？

好可惜揾錯人...

豬西老母一個

佢咁搞林鄭遲早用國安法拉佢

林奠: 喂喂喂,死開啲啦屌你老母

林鄭推到國安法已經超額完成
點解仲要幫你

最後通牒？
以為自己邊個

知道佢廢都要公開咁搵佢
睇佢出醜都好
做首長做到咁撚廢 到時藍絲都唔洗幫佢

支那：你已經幫手立咗國安法 你可以去釋懷了

冇啲新意

釋懷啦傻婆

其實之前有道歉，話唔小心搞到個社會咁亂

政府：要向前望，唔好再糾纏呢件事

Dom Dom Dom Dom Dom Dom Dom

咪分代，可能佢上年搵民賤聯係錯，運動無出聲係錯，依家都出嚟話政府垃圾，叫人自首，重針對佢做乜，錯係政府，佢都係victim。無佢政府都會搵其他理由搞惡法

釋懷啦

佢話係佢朋友教佢去搵民賤聯

係就快

已經過咗1年，發生咗咁多事，死咗咁多人，咁多人坐監，走佬，呢個老母仲係on99仆街啦

快啲死撚咗佢，咪一家團聚齊齊整整

諗諗下佢都仲有啲用
得閒冇事撩返單嘢出黎篤眼篤鼻
最好黑警忍唔住滅埋佢口就仲有價值

屌你老母又塞字入人個口。

所以個女派帽大肚
成家都係仆街黎

柒婆:再嘈就告你危害黨國安全.

唔係要釋懷？

區區一個蟻民竟然敢同個年年考第一嘅人提出訴求 你以為你自己邊個啊

請個賊王幫你捉賊
有啲人嘅遭遇都真係自己攞嚟，要幫都幫唔到

一條on9藍屍嘅決定
攪到死咗傷咗幾多人
幾多年青人前途盡毀
幾多人流亡海外
成個香港損失咗幾多錢
今次聽話啲釋懷啦

學某老母咁 死左個女屈個女係自殺，叫人唔好再問，自己要趕返工

又搬石頭砸自己腳

潘太由個賤人借你個女嘅死過橋推送中條例

佢已經冇諗住幫你

訓醒未

好撚煩啊

幫未

尋日咪鋪天蓋地講咗囉 delay一日又講過...

驚得罪港共嘛
但佢搵得蘋果立場做訪問 港共一定唔會再so佢
佢幾時先真正面對自己只係政治籌碼

鳴嗚鳴

即係林奠初心就係利用你囉
你都冇利用價值就當你透明

柒婆：釋懷啦潘太，香港立唔到逃犯條例已經成為逃犯天堂。
（個天堂仲留咗個位比我）

林奠: 陳同佳在港冇犯法，但潘氏不停騷擾我，破壞社會安寧，威迫政府辦事，違反國安法

//談到當初就女兒案件曾尋求民建聯協助，現在回想有何看法？潘太表示，當時徬徨無助、六神無主，在朋友介紹下找民建聯協助，只要求香港與台灣做司法互助，以處理女兒案件，「我們不知道會引起一連串社會事件，感到非常內疚。」//

汁：立場

低能唔係扮出黎

睇下林鄭又點回應

我係佳仔打死都唔過啦=,.=

又有大屋住又有狗狗保護 幾爽呀

就睇下佢老母
過左限期可以做d乜

算啦連登仔邊會收貨
道完歉都繼續屌㗎啦

好好笑wo ive仔
做咩呀 你係條臭雞屋企人呀？

不要再糾纏陳同佳事件，向前看，女可以再生過

收皮啦唔撚係你哋香港使搞成咁？垃圾藍屍！

遲早用國安法拉鳩埋佢

潘太唔好再搞咁多野啦
香港咁難得先安靜落黎
係咪又想搞亂香港呀屌

啊潘太你估市長會唔會為左你走去落啊爺面呢？

人哋講到出口叫你釋懷, 即係唔撚想再理你呀

潘太唔識政治, 都識咩叫潛台詞下話

再唔係識下警告下林鄭囉

香港人因為呢單嘢, 搞到損手爛腳, 你兩老都係時候做返啲嘢

你哋累死咁多人,
好多手足為你哋被自殺被失蹤, 坐監,
你哋對唔對得住其他家庭呀?

只會成為豬隊友

我地都唔急係你急之喎

女： 同playboy瘋狂抽插傷害佳仔
父母：同保皇黨勾結修例傷害港人

女：搞大咗俾playboy飛，搵唔到人
父母：件事搞大咗俾保皇黨飛， 搵唔到人

女：叫佳仔去台灣
父母：叫佳仔去台灣

我覺得佢老母好快會消失

我諗大粒墨條仆街，最終會返大陸之後人間蒸發
始終知得太多唔可能放出黎
老共唔送佢去死，唔等如會留條賤命

窮人基因論真係好岩
個老母垃圾，生條女都垃圾

10月23日唔去又點?最後通牒唔做啲野係無用

宜家同佳一出香港都影響國際關係
港共最開心就係同佳暴斃，唔洗解圍

比deadline人去自首

潘太既言論係咪想人嬲政府

要報國安喇

應該係：我簽左約10月24號番工，10月23號係你最後限期去自首

佢轉唔轉 定係死撚左
都對局勢一D影響都冇
只係擺左一年既condom

啱呀我幫你手教女
你搵人捉我返台灣

on9

睇得出林鄭個人好貪心又卑賤

靠疫情禁上示威遊行
靠疫情自把自為不經議論利益輸送中國或有利益關係公司

呂麗瑤ME TOO時話即時搵警察查 結果雙雙出醜 或三三出醜

死者家人見到犯人得唔到懲罰仲要由政府同警察包庇 損害法紀

我改變主意
潘太你吔蕉啦

潘太 涼薄d咁講 你地一家自己攞黎賤
到呢刻都仲諗住搵林奠同建制派幫手
我只可以講 陳同住係自己本事殺你個囡
你唔滿意 咪私了囉 叫佢投案做乜春

你揀林鄭即係同我地香港人作對

潘母好撚煩，屌佢老母

Sorry, 但呢家人真心抵死

根本玩鳩林鄭

一年後

777: Who?

點解下下都等一年先搞大??

老母仲係到幻想有人仲會理佢足以證明連丁丁咁多既政治智慧都冇

唔記得咗個名是但啦

比帽人帶 抵死
搵保皇黨 抵死

成個地球都差唔多死成百萬人
仲諗住有人會放佢個女上心
低能到要深圳仔自首
大粒墨而家應該諗緊要買數位版定入碟版PS5

柒婆：你釋懷啦 屌你老母

見到佢真係得啖笑
不過都希望佢成功嘅

隻臭閪根本唔再理醜唔醜
藍屍：佢出醜啫 關我咩事

等下次立法會開會 沖去搵頂頂 咁先有noise架

你有本事就綁佢返台灣囉

我地手足多得你同你個女唔少

林鄭心諗
關人鳩事咩

又好老實 我想尋找公義又唔代表你要用逃犯條例呢個方法

國家法拉佢老母啦

成日嘈嘈閉破壞社會安寧

想搞多次送中法?

問題係佢哋蠢過隻豬
搞左成兩年半 乜結果都冇
間接害死唔少手足
仲要成隻奴隸咁乞求港共開恩做港共唔會做既野
咁都仲未醒覺港共只係借佢哋過橋
分分鐘佢哋使錢搵人爆安全屋隊冧佢仲有效

我奠：又有藉口再搞送中lu

蛾 係度嗎？

想用一單情殺案做理由改寫成個司法制度

即係個廁所塞咗
老婆同老公講：搬屋啦！我已經揀啱咗個二千萬單位，銀行按揭都無問題，聽日我哋去睇樓，你同意就簽約

係，你之後去柯屎唔駛擔心爆屎渠，但你會唔會覺得你老婆有其他目的？

人蠢冇藥醫

圈套

人地叫你釋懷啊 condom

幫緊你真係幫緊 你釋懷先

過咗限期都唔去咁佢可以點
買凶？

其實唔再俾佢住安全屋呢樣一定做到

施主釋懷吧

係咪想發動「二次送中」

比佢住先好
等大家睇下個世界有幾荒謬

林奠最中意鬥氣

總有一日佳哥點都要去
到時林鄭又出來順便領功

好撚煩呀 落去一齊陪個囡啦

真

分分鐘畀佢喺條街到行都無人想郁佢

其實依家都有國安法
基本上中共推多次送中而唔經香港已經搞掂

梗係要陳同佳去啦
一去就證明逃犯修訂條例完全係廢既

林鄭當然死都唔想幫，一幫可能又連累中央

要問佳佳代言人管浩鳴先

到呢一刻仲幻想777可以幫佢D咩

悉懷啦

林鄭：勸緊啦，碰！

呢家人冚家剷都係自己搞出黎

因為台灣省係天朝嘅一部份

俾返幾十萬安家費再叫佢自願去深圳自首有無得諗？

喂喂喂，國安法呢，殺人犯都拉唔到？
又話台灣係中國嘅？

邊會比佢投到案
首先台灣要承認為中國一部分先可以處理到案件
其次若為中國一部分嘅話又會移送返中國審理
成件事根本係一個統戰

再求佢幫手可能會世界大戰

咁佢老母無錯喎 你唔好理林鄭有無俾人制裁 佢始終名義上係香港特首
所有有關林同佳投案 一定要搵林鄭搞

哈哈哈

我諗好多藍屍 就算親中 都好唔妥777成個班子

咪玩啦 “佢出醜啫 關我咩事”
咪就係你諗緊嘅嘢囉...

一班廢黃就好似你咁
另一班直情鐘意幫對面諗解釋

衰啲講句唔係黃 係港豬
黃藍都唔係二元對立
就係你班死港豬阻住晒

放過佳哥啦好冇

再嘈小心比人告國安法拉9你潘太

棄卒

比林奠過左兩棟

就係佢兩公婆加速港共現形
催毀香港
幾多香港人為佢個女而犧牲

大瘤去馬膠嗰日佢咪去囉

先前係同情佢， 不過，
到宜家佢依然只係想到自己想點，好似冇唸過佢ㄧ家多少為香港帶來既麻煩

呢類人至今再央求當佢係condom既7婦，根本佢自己係open to manipulation, 智商道德標準都好有問題

狗改不了吃屎
呢種人冇撚得救

用緊急法咪得

陳生，你還等什麼？快快去死！

將臭雞嘅父母捉去接受酷刑+死刑最好,pk搞着咁多人

就係因為你去搵民建聯
助攻特區政府逃犯條例

知唔知搞到香港死撚咗幾多人
捉咗幾千個𡃁仔啊屌你老母

.......豬到唔知俾咩反應
唔該搵人摑醒佢

叫個木偶協助
你笑死人

這個恐怖分子怎會有人性！？

林鄭：wfc

咁林鄭的確係成日打自己個嘴嘅

上年因為送中打到火紅火綠
大量手足被逼害被殺既時候
呢家人冇為手足冇講過半句話
而家走出黎 又喺係講「政府快啲幫手」
97到而家有幾多樣真係幫到
家陣柒婆開撚埋口叫你釋懷收嗲
咁都未識醒

永遠都係只諗自己 一味淨係覺得自己慘
講埋啲咩個女第時會買大屋請人服侍而家乜都冇呢啲冇人會信既野
更加冇尊重過個女
當佢係收息股
執左冇晒棺材本咁撚樣
根本呢家人就係賤，冇撚得救
仲對港共政權有幻想就抵冚家剷啦

我唔識政治嘢，又驚撐潘太會犯國安法，所以都係唔好搞我！

潘太唔該你唔好再出嚟搞事！

笑撚死睇佢過左10月23咪又係死死地氣推遲個限期

啱啦，佢搞得愈大，林鄭就愈柒，嗌大聲啲就啱

我係陳同佳而又真係仲未被港共隊冧既話
10月24就大搖大擺走出街

快d幫佢起機
定係幫推健康碼，佳仔作為香港旅遊bubble首批代表

仆佳又點會喊 住緊大屋

唔好咁軟弱用「請求」得唔得
做乜事要求佢 明明係佢嘅責任

最後通牒？ 你可以做得啲乜？
死者泉下有知見到自己啊媽蠢撚到咁，真係

你當個柒閪婆好撚得閒？
人地日日都要開會㗎

收皮啦 佢成家害死左幾多手足

天真過天真嬌

佢朋友姐係佢

上訪

唔洗，佢繼續做返一個求政府但政府唔回應佢嘅藍絲就夠喇

最簡單既嘢偏偏最少人做

777:邊位?

10月23 佳仔唔去台灣，佢又可以做點咩？

陳同佳係手足

最後限期？你可以做咩？

七七七：你已經無嗮利用價值，仲成為負資產！ 完。

唔係唔想幫你
但你一開始做錯決定搞到依家咁多手足咁
我唔會幫聯署定咩
因為更多手足比你個女更慘 你一個女死咗害死咗幾多人
潘媽媽想問你點還手足公道

緣木求魚

好撚煩呀屌你老母 全香港人欠撚左你呀 你個女周圍比人中出完害死左幾多其他人既仔女呀 日日係到要求呢個個個 你自己落去陪你個女咪得囉屌

唔怪得呢個女人愈搞愈柒

搞聯署啦嘛柒女人

依家係你個女比帽人戴既蝴蝶效應呀再加埋搵埋D垃圾幫手

抵死啦

人哋話唔識政治嘛

佢係支那嗰啲上訪人士 冇人會理

好彩香港仲有蘋果立場會幫佢呢d上訪人士講下野，如果唔係真係邊有人知